大師午間教路：恒指或回試22500 01月17日(二)

沈振盈
訊匯證券行政總裁

大師午間教路：恒指或回試22500
01月17日(二) 12:09

訊匯證券行政總裁沈振盈認為，日圓再升，日股跌，對港股有影響，預計港股走勢不強，恒指可能要下試22,500點，建議目前不要心急入市，先行觀望。

即刻止跌回升

//恒指可能要下試22,500點，建議目前不要心急入市，先行觀望。//

你當師尊流嘅咩

all in

同大師同一睇法係咪等食屎

點算！每周走勢評論過往一直全中或全燈
今次周一中，周二唔中

因為師父用風水測埋另外果邊 兩邊都玩哂

大師兄講過，如果師父同自己諗法一樣，就要豪不猶疑地買對家

呢樣係我從無數陣亡師兄身上領悟嘅

唔小心同大師一樣諗法
被挾中

我大灰熊話係23500

聽日都係聽返大師神喻先
12點前走

點呀？冇事丫麻？

輸小小無野呀 唔敢唔信大師了

大師又中

食屎啦 屌你老母

今朝轉左好友 有賺
沈家軍好波

沈家軍歡迎你加入左做師兄弟

蝕到入肉，早知一早put轉call

樣子兄

一仗功成萬骨枯
悲壯